化左妝先靚嘅女仔又算唔算係靚女呢？

如題

唔算

起碼輪廓唔會太差

化咗妝嗰陣算係，落妝後唔係

唔算 拍拖果時你會覺得好正，一齊耐左望到佢落左妝個閪樣就好似比人呃撚左咁

算 因為有化左妝都係醜既女

都係嘅 起碼都仲見得下人

你將嚿爛肉醃到好好食
噉嚿肉算唔算係靚肉?

我用filter影相都靚女，屌唔屌？

唔知點解有D女素顏已經靚女
但係化妝之後又唔會特別靚好多

算啦, 你都未必有機會望到人落妝個樣

咁講既話 好多女仔都係靚女
好少女仔化左妝都唔靚

因為反差唔大

你將條死臭急凍魚，用超濃調味料將佢變得好好味，咁呢道菜算唔算靚菜？

以前都仲可以接受你呢句
而家真係好難講

就好似以前係畫2D畫
而家啲人畫3D畫咁
化妝化啲咩影咩鼻影
打面骨啲陰影 睇落立體啲
鼻高啲 面尖啲
但一落妝 又平又圓
根本係欺騙視角

3D畫

梗算 週街豬西 化左靚咪算係咁

算

鼻影陰影果啲廿幾年前仲勁喎
阿梅（少林足球）咁

而家係痴埋成條膠整高鼻樑都夠膽死

攝左六七塊pad然後帶34E嘅bra又叫唔叫大波？

整容同化妝你會點揀

泫雅

識揀一撚定揀唔撚使化都靚，要化妝果d捐返入老母臭西啦

你醃完一舊肉 食食下佢會唔會變返未醃個個樣？

唔識化妝